女友M到就發我脾氣，我自問無做錯野囉

我女朋友毎次就黎m時, 都會心情唔好. 問佢點解, 佢自己都唔知. 一心情唔好就唔想同人講野. 係好突然的, 早一日無野, 但第二日就會變成咁 就好似今日咁，佢無啦啦黑晒面咁出黎，問我到底有無關心過佢，點解M到都可以唔在意咁，我即刻話有，佢問我點關心法，我答左佢默默關心之後就打左我一巴粒聲唔出走左去，女人M到真係好恐怖，痴線嫁

分手lor

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

佢M唔到會唔會恐怖D?

考慮緊

屌你老母，你係未男人黎，大巴車埋去啦，重上連燈。

對住你先發脾氣姐 有個出氣袋不知幾爽

專業d啦你老味
邊撚到扮gay佬扮女人阿copycat

下 樓主唔係les 架咩==

姐係點？更年期嗎

聽你咁講完
我有d沖動想多謝佢發我脾氣

認真，荷爾蒙影響
有時發左脾氣自己都唔覺
之後就後悔
有時又會勁down同係咁亂諗野
完全控制唔到

係==
不過要睇日子。。。

你D POST又男友又女友又老公又個仔
膠撚到

咁都有仔